屌! whasatpp又用唔到

你應該咁多年都係壞